Virtual Youtubers討論區（372）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

正月留名 謹賀新年

Happy New Year

あけおめ

lm

AME做乜撚

一姐 占卜advice
捨棄舊嘅方向

好多逆位

收埋支vodka 啦要

Wata-mates黎
即係其實可能係大家
今日邊個推Watame唔係度可能就係Watame頭上面

我船世一

吊頸咩

唔係boot

唔係Boots

唔會仲係馬戲團風格呱

對腳唔識郁

繼續紅藍配色

漁網絲

heels

頭先邊個話要yagoo新裝

今次冇伏

日本正月=香港農曆新年
唔好亂講野

THICC

今日都唔睇就唔係羊推啦

網絲

對腳好似好短

佢地係咁dump波鍾
開始dump到有少少煩

好想比座長對腳夾死我

突然諗起
聽人講過歐美正常唔會著漁網絲

啱啱先話wtm世一

絕對領域

對腳

華生

好有肉地

啲大脾肉

粉紅粉藍？

かわいいいいいいいいいいいいいい

條尾本體，著左正月了

好想polka用大脾夾我

個正字貼住o左

WTM繼續係世一

ame做咩

第一次睇新衫？

粉紅色個舊震蛋黎?

膠布?

Ame台
倒數(X)
推JP 4,5期出海外(O)

大脾好肉地

Ame 由12點開始就飲飲食食, 完全無停過

Lewd

咁dump得耐就愈高同接喎

唔係裙

仲識彈下彈下

已經感覺到唔係正常衫黎

隻腳淫到

呢個真

燈籠褲

阿婆

衛生巾掉咗出黎

阿婆底褲

睡褲

條褲

逆位死神

1、基本含義

關鍵詞：改變計劃、變更形象、東山再起、走出低谷、脫胎換骨、勇于開拓、精神抖擻。

唔係
但係岩岩連續睇完五個
有少少審美疲勞

睡衣

指甲

肥到

肉地

有少少下乳

件衫好似FGO個清少納言

要拋棄過去既自己

下乳

座長得罪左畫師？

胸肌

其實幾特別

allback

個頭

條褲睡褲黎？

Tamamo衫+清feel

特別柒

好可愛啊新髮型

All back

嘩屌

all back

咁撚yeah既喂

有兩隻耳了

宅女頭

who.....

又幾正

屌個頭

其實幾正

正式宣傳POLKA有最好既正月裝

彩虹花魁

座長個額頭會唔會低左少少

其實幾襯佢個癲婆形象呀

膠味濃

係怪
但好岩個人設

who?

大比好粗

點會柒 好得意啵

全身隻腳好大

都幾蝦人鐘意....

上半身係幾好
下半身就特別

幾好睇

但係條褲真係好柒

個頭幾靚

仲諗住會有個正月既清純反差

好襯座長

食緊飯差D噴出黎
好似去新宿個D gal 咁

all back遠睇好似齊蔭咁

唔係座長嘅話應該柒到唔敢睇

其實幾靚
邊撚個藝術拎F話柒

好襯形象
但條褲真係好怪

幾有特色

主要係條褲搞到好似有2截大比咁
btw估唔到對眼都仲係咁

原來有眼鏡

一如以往嘅座長風格

好唔慣呀

剩係影頭都ok

係成對腳都特別粗

係佢先carry 到

結論: 得座長先carry到

暴露左畫師性癖

心心眼

落咗妝

落左眼妝

套衫應該會好襟睇

條褲唔柒咩

真

ノブ姫！？

馬戲團係多肌肉架啦 唔係點跳跳窄窄

心口先正

冇左眼影

愈睇愈覺得似polka個妹咁

落左妝正啲

花魁feel

以後唔好拉落去thz

係座長自己都buy

真係襯曬佢癲婆形象 幾用心
差條褲

唔柒

個妝去左個眼捷毛度

加埋d咁既野

粗先正

好似日本D MK妹

Nene新裝冇4個Mode唔好出thx

個種狂気真係湧緊出黎

自演

識玩

睇耐左其實好似又冇咩問題
成個造型好座長

影分身

似素顏look

自演乙

上半身120分

上半身其實幾靚 落左妝仲襯

原來仲可以咁對比

座長

個胸既色好怪

細かい

介紹細妹出現了

左：polka個妹
右：polka

好撚嘈

WTF？

Polka Sus

佢依段應該都練咗好耐

雙重人格

雙倍快樂

個胸既造型好複雜

短裙應該仲好睇

痴線佬先carry 得起

一個人都咁嘈

我睇緊d乜

成身咁睇

個腳掌點解咁撚大

條褲仔真係敗筆嚟

個比例... 唔岩我心水
但平時播都係得頭到上半頭 應該都OK
但個胸型我都有d接受唔到 縮左水
不過舊skin個胸望真d都係擠出黎

AME果邊又黎了

講真座長老母都幾撚勁

條褲真係 對腳太大
其他都幾好

隻腳板大到

又倒數

又倒數了

本身都係夾岀黎

娘子又可以出嚟睇阿梅倒數啦

準備新年快樂

第唔知幾次倒數

MST都倒數

座長原來露南半球

新年快樂

好想比對大脾夾死

想問下呢次係咩時區

MST
多數Arizona用

e 點解又講又嘅

MST

仲要講我嘅lamy

CST
美國中部

CST過撚咗成個鐘啦ching

雪媽

遠睇都ok既

講緊巫女

佢無改 , 依家係MST

屌ame冇轉

俾佢fake左

又新年快樂

happy new year！

2021

happy new year!!!!

諗起果d單車選手隻腳仲粗過手臂

倒數完，夠鐘睇lamy老母

Ame真係好撚比心機 痴線婆 happy new year!

AME係開左咁耐每個鐘都一次?

正常腳唔係應該粗過手咩

下個鐘終於到我

有冇訓過

happy new year

成件事好癲

近排佢真係搏左條命同試多左野，努力家

一陣Ame痴起上嚟同你數埋夏威夷時間

毒撚雞仔腳

雪花老母叫到

12點後就差唔多每個鐘都一次

冇記錯既話今次係第5次
應該一陣5點再倒數多一次就收台

平時讚sc都讚到6-7個鐘 EN 時數第一人

正常人隻手臂會粗過隻腳咩

請大家多多支持Ame

AME係外表toxic內裡清純又善良
真‧清楚

大隻仔

第三部 完!

gym撚唔練腳

先估雪花人妻味更重

聽到健康唔好 但唔算太差

可惜地球上有啲人鍾意用人地既努力黎成就自己

已經見到大福有門松

大福都有

未出新衣裝，打定先

變咗時空旅行者
係咁過2021

lamy咁快換

tenet

Ame的無限12月

飲水 (96%)

咁快換

越快公布越多配件

屌緊

睇雪花可唔可以超越towa

水(可燃)

緊張？飲幾杯就唔會緊張

ame：你試過1日倒數十幾次未?

又boots

本身Ame就係time traveler

鳥龍茶（可燃）

皮靴

對鞋好真實

normal,super,ultra,銀河

屌 腳呢？？？

到低雪妖精會有咩驚喜

好似幾靚

啲花高質到

對boot搞到對腳比例有D怪

隨時勁多配件

個仔細level好似暫時最高

會唔會有酒樽配件

似乎真係得座長果套咁癲不過應該係佢自己要求架啦

已經feel到呢個又係勁靚

套衫好高質

啲花好靚

件衫好靚

會長,towa同座長都好有個人特色

出道嗰陣又係咁

點解唔可以個個都好似公主咁一野show哂
公主best girl

應該唔會掛
我都諗過會唔會有

雪花個和服設計屌打曬其他人了

我lamy好高質

枝酒收左係邊

啲sc癲到

印花好靚

唔洗講5期新衫入面一定佢最靚

佢由英國 (幅圖+0)開始
好似係得-1-2冇數？

係大福到

D花紋好靚

ame次次乜都話cute

好似係世5內

可能大福會變做酒樽

好靚 但可惜平時根本唔會睇到下面

華麗level得會長個件有得相提並論

唔係你以為要條裙咁長做咩

大奶奶呢

座長留番俾你地丁
我丁拉米

件衫靚到

啲花會唔會太屈機

大福浸酒

有埋把日式遮就perfect池

大奶奶呢?????

大奶奶俾人nerf左

冇左對波

LAMY呢套靚到

靚到

最靚

比我飲洒

會唔會太屈，同岩岩對比太大

D奶比我啜晒

個頭發生D乜事

呢套好屈

最靚

但係大奶奶呢?????????

雖然冇左對波
不過真係好撚正
佢成個人個feel都好襯正月衫

大奶奶係到

母愛

hololive 親女兒

變左妹妹唔係媽媽了

拉米嬴哂 後面唔駛睇

WTM個兩支火柴去左lamy到

好想瘋狂做菜

估錯左
好少女
雖然呢個少女係酒豪

孝心

sc

個個正月都咁正
睇完番唔到轉頭了

lamy本身塊皮已經靚
依家呢個符合期望
頭髮幾好J

你講呀？後面係獅子喎

L2D個細緻度係another level

好撚正

全部正月做常駐
轉行做復古系Vtuber

cls

座長件衫好撚多detail喎
本身就唔同方向

仆街個個件衫咁靚ねね點撚算

正月衫係咪只係著1日

得睇酒樽面紅ver

可唔可以畫把和傘比佢阿 純愛度max

我戀愛了

暫時3甲：towa(超清楚）＝雪花（少女mama）,跟住會長

阿火著咗1年

d頭髮郁動好正

who，自己畫啦

Nene right now:

layer多到呢

仲有wtm
boing boing

大福

nene虐

nene都有新衫㗎

好可愛

nene件衫去左雪精靈到

D sc多到有d lag

依個最痴線

仆街
連隻野都咁cute點玩

屌你隻蛋龍

lamy個live2d第1日已經覺得係最屈

手渣住支酒就fit哂

正月北極熊太cute,超越左towa

依家咁樣
你件新衫冇七個mode都唔好走出黎話係新衫

Coco Ch. 桐生ココ
とってもよい！

直接大福轉做酒樽啦

會長冇吉祥物嗎？

個肛塞咪係

lamy新衫世一

小弟1 /2

咩黎? 寵物?

有冇人覺得lamy有浸好特別既氣質 係出邊D女仔冇

禾宣佈
雪媽>>>>>>>>ALLLL

Lamy 真係靚撚到癲

不嬲有

身上寫個酒字 上面插支飲管

酒味?

星街
總合：會有所失去但迎來新方向
コラボ：（岩岩行開左
工作：同朋友一齊會比較好
健康：唔太好，壓力問題，食野方面要小心，同埋體重問題
金運：唔好輕信他人關於錢既建議、話題
賭：有明確目的就去馬，漫無目的就千奇唔好參與賭博
建議：成長卡、正位，請進行大既改變，然後唔好太容易放棄，保持努力

細佬盡左力

雪妹>雪精靈> All

我估牙雪都會著足全年
因為常駐太大波成日俾人demonetized

冇錯 就係仙氣

佢食野不嬲都有問題

鏡餅蛋龍

仙氣？新酒名？

你哋做咩係咁逼害ねね

大福都會跟住表情變

仙氣(可作消毒用)

我到而家諗唔明點樣整到一兜淨係得洋蔥既"沙律"

唔食菜

係Cover逼害緊佢

佢既表情好自然

要講三家姐了

會長都走左黎睇占卜

係咪每個v都有唔同既l2d畫師？

癡線仲有野出

西澤老母而家壓力大到仆街

Yagoo

我雪世一

突然發現lamy嘅大奶奶係俾佢老母封印左
有條繩係前面嘅

唔拉布通常都好多嘢

一早公佈的通常勁多配件

有冇咁多野

洋蔥
係咪食埋阿水

正統和服本來就會包到睇唔到

淨係俾我睇

上次阿水去Holohouse比佢係咁搞

尾

貓尾?

貓耳貓尾

大把時間慢慢畫啦而家

有尾

又貓化?

貓耳貓尾?!

左手手指係咪怪怪地

貓？

哆啦A夢 ver.

件衫真係好靚

放酒用

又貓耳

又貓...呢鑊仲唔係醉貓?

你玩哂啦

又多隻貓

藍色

Nyamy

雪花喵喵

喵喵怪

痴撚線貓耳 心臟病發

我都係咁諗

五期而家有兩隻貓了

我正式代表連登一眾v post巴打宣佈
lamy嬴左

2對耳

對耳都咁好睇

4隻耳仔

痴撚線

獅白開心死

lamy正式做喵喵怪

嘩，2021年好大野心。係咪要正面硬打阿水

釣gachi屈曬機

冇人贏
係Nene輸咗

貓科越黎越多

ねね都未出
nene沒有輸

應該可以再加眼鏡

sc係咁洗

雪花貓左

nene沒有輸

雪妹

新年第1日就痴左線

全身都屈哂機 連隻寵物都贏埋

親女兒

收埋左對奶係咪代表唔洗再比youtube ban冇得放廣告

你玩哂啦，佢應該最尾出

好似轉左背景之後冇事啦

到獅子係型格定可愛風呢

睇完LAMY 後面個D應該會冇乜驚喜

獅白壓軸
唔知會點

個髮型可愛多

可能獅白套裝識變超西

阿水失去一切

感覺到446應該係黑色小背心+露膊有堆毛圍住既造型

三間牌

lamy套野屈到

啲人好現實 LAMY開完SUB即刻多左3-4K

應該成個花魁咁

藝妓風

拎支十四代嚟爆咁奢侈

本身塊皮已經夠屈
依家仲有吉祥物 又咁多配搭

飲撚完先爆
邊有人爆有水既樽

又真係唔一定
睇過有角色差唔多髮型但Feel係型

咁後面剩番獅白姐

留名睇出金獅子

最緊要係tri poloski

到ssr

tri poloski

呢個仲快
直接換左

大團長

燈

Watson rap

等神人remix

課金抽卡算唔算賭

你覺得算咪算

如果華生真係數埋今轉收台
又岩岩好睇哂4,5期新衫

算

フレア好意思咁樣講咩

絕對係啦
成日課到爆卡

華生個台開左8個幾鐘剩係鳩up都仲keep到萬5人

佢係
PST佢Last CD

渣火

......

同時視聽

EN其他人做緊菜

岩岩就係用抽卡做例子

課金有幾可會無明確目的

唔爭氣咁笑左

miko同會長同一時間開

見到有人話著adidas

連ssr都出ui

仲以為真係數晒咁多時區
漏咗個夏威夷時區

舊衫

參與倒數

有活動機率加倍
但無咩想要單純抽

佢自己PST

木屐

天狗446

幫手將4,5期推去外國

終於唔係靴

本身已經高仲要再高

行路有聲

腳

下晏4點講煮早餐

Literally

對腳幾屈咁

新卡機都可以想抽就抽，就算冇野想要。
成件事無衝突

咁早show新衫
即係有好多配搭

點解Lamy冇腳睇

今次呢套真係幾靚，可以著成年

真係做菜

應該ppt同系列

條腿
座長肥腿留俾你地

watson痴漢mode

Why not both

又獸化

做人咪咁貪心好嘛

白滑大脾

Lamy對腳留番比446玩

獅白

？

做咩講都佢本身唔係咁

條裙好短

SSR點又獸化呀...
本身設定係白獅嚟

446本身就係獸........

羊推喎

有D似祭哥果套

圖樣好電競

巫女色?

巫獅

我都知貪心 但lamy對腳咁正 哂左

獅白話自己係獅子無人信

又想拎5蚊出黎bin

唔記得左個設定

design 幾靚

35咁快又開

天狗裝

五期每套都好detail

30台幣? 10蚊港紙都唔夠喎

你唔知35佢姓黎㗎咩?

尋晚obs自己開唔計

見到鞋已經燈係天狗

跌都跌左

少少無拘吖嘛

好似幾型

尋晚已經講咗會開凸待

有波

好正

露咁小

膊頭

件衫好正

5期都好正
又迫害PPT+公主

做人唔好咁貪心好嘛

比$5港幣多啦 知足

支持丁哥笑佢

Nene: ?????????????????????

你識條鐵咩

果2粒啷啷位置

好中國娘feel

會長有腳又有波睇

靚

35: Dejavu

獅媽雪妹

希望依個5期會有埋下年嘅ねね

社長沒有輸

條腿有D屈

我愛會長我愛會長

白ネコ

446好高

條裙太短

個比例最合理

Lion~~~Lion~~~

咁柒真係不如唔換

俄羅斯大白獅

成個UI出哂黎

好似犬走椛配色

第三個show駕駛艙

UI呀喂

446啪埋船長隔離會變巨人

446件衫好靚
ラミィ真係包得好實

獅白都會犯呢啲錯 係咪入左holo開始弱智化

no tri poloski

會長高過ssr
會長同船長個3D都唔係太差

埋唔到堆

太開心
5期最靚

Holo專收.......
如果唔係就......

總體上五期 >> 四期

四期果然係野仔

Doubt

四期唔靚咩

應該線下?

ねね有debuff aura

今朝個件係正月裝？訓咗冇睇

Towa會長拉米ししろん屌打

因為佢搶左nene果兩粒鈴鐺

WTM世一

446

反正5期冇個差

Coco就玩人中4了
幾時玩0

講緊ppt luna 咁柒

失去了一切

會長一個＞其他4+5

會長世一

靚 淨係羊個舊野都冇得輸

會長=SSR=座長>all

好彩無想像中咁cute
Keep到個形象

雖然446呢件都好靚 但lamy個個真係放最後仲好

SURE 你幾何見到天龍係線上

towa好掂喎

華生又學佢

為什麼可可的新衣裝1000踩也沒有？
老鐵們不行了？還是太好看不忍心倒讚

gachi了

446玩表情 ame又玩埋一份

其實咁多個冇個柒
連V藝術家

Ame做乜鳩

上去飲湯呀要
咁大煲

氣氛大師

心目中最靚係towa 會長 lamy
最搞野係wtm
座長係規格外

你推邊個呀 開個名出黎講下啦

小小心意

佢推artia

雖然話少少無拘

結果Fallout4只係用嚟暖場
本番係新衫同時視聽

突然覺得5蚊SC真係唔柒

加個紋身就變江湖大姐

佢睇新衫啲咸濕聲

今日全場總冠軍 - towa bb

5號鬼腳

佢開收益都30NTD 醜唔醜

3

Quote錯咗

本身就係屌post出黎個個

佢切人地片賺咁多就唔好少少無拘啦

中吉

大兇 屌你老母

凶

4號
吉

雖然話小小...

仆街 揀左3 係兇

如果J巴係對北海盗講𠵱句分分鐘就唔洗比人抽咁耐 啲人仲讚佢添

RIP

你同nene一樣

貓耳Lamy 有得鬥下

大吉

Ame唱歌

ame唱歌

四個住得咁近

same
唔緊要我有ame張卡

ねね揀咗3

吉

AME癲撚左啊

團長唔係studio近咋咩

係

屌得咁開心 連自己推都唔敢講?

Ame

倒數

又2021啦

肯定係線下
簡介有寫連成員都沒決定
應該係佢哋暫時只約到2個人，今晚再問

又差唔多時候倒數啦

終於到我真係倒數

無話特別推邊個
要講咪推pekora囉

今日最後一次倒數

下世小心啲啲frd

過年了

團長同拖華應該都約到？

團長好黃

變左超大吉

識do

咁你PEKORA三期堆衫唔係仲撚柒?
打SC叫兔咪撚著呀屌你老母

第6次睇華生呢個畫面

又又又又又又又倒數

牙梅感性時刻

強行改運

大胸

惡撚到

ねね都有

ame好似真係哽哽地咽咁

喊左，有nene

哭jor

佢on9還on9
唔好炮埋pekora 同三期 OK?

加埋NENE

ame

SSR
都係獅白好人有nene

nene

柒都唔講得柒😯

咁都有得遜

幅圖感覺天使會俾啲黑道教壞

Happy new year!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

華生又又又又倒數

佢on撚9 針對佢本人好啦

唔准踩禾船長

2021!!!!!!

講得架 我屌你老母姐

5期真係當Nene係寶

接實啦!!!
呢個係我最後既新年快樂

屌啦星出面放煙花

唔同左

應該係
如果有機嘅話應該會多埋星街或者Rushia掛
不過應該唔會太多人一齊上
因為會好混亂

happy new years

睇左幾個鐘 最正都係towa

你屌我老母
我屌番你老母

上次4個人已經好混沌

醉咗既Ame好撚甜

nene有份

西澤媽算係咁

睇番最尾張賀圖
座長套衫真係同其他人唔同次元

睇鈴原jump king睇到一半昏迷咗啱啱先醒

將來有人問我 邊年倒數最難忘

我: 有一年連續倒數左9個鐘

兩位ching互相做對家老豆咁有雅興?

沒有輸!!!!!!

睇黎西沢媽已經畫左 未整得切

ame 8個鐘

未玩人中4 會俾會長劇透

sad

PTR用呢把聲唱歌真係好正

桐生一個打一百個part4
有咩好透

派利是比樓下保安都係依個價

事但啦，0之外故事都麻麻

我怕下次Ame同你數到夏威夷時區

有intro

占哈洽馬啦

似係COVER落左新衫job冇落正月job多D

9個鐘

阿梅

唔係會封10蚊咩

上次有大廚

睇見會長都覺得凍想幫佢拉返件衫上去

幾好
而後開戰要報自己個推出黎先
賭上自己個推黎進行黑暗遊戲
俺のターン！
我個推係夢月ロア

抹返乾淨個mon先

算係咁
社長都叫有新年圖

團長好似成日都係studio

比銀'?

你俾硬幣人

公主咁可愛都比人話柒

ねね好開心

人中4以前睇達哥玩
覺得僅次於0
個結局連打4個boss好正

1打100唔係5代咩

其實好靚...

其中一個JPG

啲表情真心正

公平

係咁出tweet 真係好開心

今次Rushia同心心唔係度
只要天使唔好又諗埋啲屎橋就冇事
上次佢有份玩，心心係單純笑得最大聲，郁手嘅係天使同Rushia

人中4真係4條友一齊行型到仆街
其他已經乜都唔記得啦

仲有關島同阿拉斯加

Nene開心
我地都開心

件野係幾好

牙心

有SEGA授權都唔播得OP

而家睇呀龍L2D會自動FOCUS左落對奶到

我推楠栞桜

天使最仆街係玩完唔敢食
心心就食得好開心

桐生打秋山谷村係人中名場面之一

35凸待ち

我推牙涼無新衫點計

歌同game分開版權
SEGA冇權俾人播

人中4

父原開聲

d人好似話0,極1,極2 係最好 之後d劇情麻麻
我自己淨係玩過上面呢3隻 同人中7

姐原把聲都好正

咁你依家快啲打咪得

肥花

我覺得慢MODE可以3分鐘
5分鐘太長
班支支真係無咩人

會唔會大家新年都太忙冇人凸35

想睇0 wo wo wo

音樂版權有時會係翻製作公司嗰度
好似cyberbug咁 有streaming mode換走啲會被版權炮嘅音樂

人中5我掛住揸的士，主線冇推過

等聽日睇兔

對唔住呀潤

Towa好睇啲

ねね無輸

Ame收工

新一年開始養gachi

Ame終於收台

笑下笑下Rushia同心心叫佢食
佢走翻去會長度
仲話臭，認同會長話一定唔好食

冇人凸35

wtm

學壞咗 開始浪費食物

towa啲外國眷屬本身就gachi

35較柒左個聲

Virtual Youtubers討論區（373）

睇足9個鐘 , 終於完

wtm支咪冇聲

仲有今日去咗做菜但都係好可愛既Ina

有35較到勁細聲

你幾時開始岀現佢係天使既幻覺

35 mute咗
discord圖示有綠圈

凌晨有開台

我都未放工佢就收咗台
唔係做菜真係唔知去做乜

要準備爛gag

reddit成版都係towa

原來我地一直怪錯巴打

35唔負責任

經理人要WTM休息？

睇緊

廢吉？

要join member了

雖然唔係好多人想知，不過solostar幾時有新衫發佈？

35

第2個係mio

真占卜師

收台即phone in

媽媽既香味

會長對boing boing會唔會比人ban

單邊boing姐
ban一半

mio 係總媽媽

同男朋友瘋狂煮飯
生米個隻

笑到呢

巫女啟示

胸部滑鼠墊係必要既日用品

miko: 胸部mouse pad唔係H既野 係日用品

3號

不要再說了

佢係唯一你話佢係人妻我都信而且接受既v
媽媽

1月3
聽日有連住唱歌live

我地要有自知之明無論佢地做唔做菜都唔會有我地份
所以只要V幸福我就幸福

lamy媽媽

又有媽媽既味道

駁唔到

媽媽的味道？
其實係酒的味道

又係媽媽

問酒

35用返舊裝束
有冇講咩原因

佢播做菜我都想睇

皇上搵同類

佢個新3d三套衫都有
換住用

酒ASMR

大家都係貓

屌

理芽琴日原來有新歌
琴日冇爬po 冇睇sub list 差d miss

35忠於自己慾望

下一個會唔會係Rushia媽媽
個半鐘之後先開台

飲酒ASMR

好似好耐冇見過佢依套OG衫

仲有幸祜新歌

兇

果然又係兇......

雪花老母

幸祜聽左